阿仙奴呢隊垃圾執柒左佢啦

對49000都俾人壓到咁，正一垃圾

咁快開始燈

個波傳得幾腳就斷
唔係垃圾係咩

真係夜晚睇波係自己犯賤

俾人壓兩壓就斷
唔係垃圾係咩

ok

唔係曼聯唔逼你，你入撚到波咩

燈

頭先仲要手球無吹

抵啦阿記咁垃圾俾人入波

yes

49000就開拖

Is